想問偉大既解放軍今次山竹後有冇幫手

冇

咁你想唔想解放軍出嚟先

屌 高鐵肯定水浸
點入到嚟

唔係有班駐港嫁咩